我想問今晚蘋果live呢個係咪何君堯嚟？

好似冇咩人講？條柒頭扮死

2:08:00 開始